# Тестовое задание: #
Нужно разработать SDK для приложений на Andoid, который позволяет задать точки на карте (координаты), при нахождении в неком радиусе от которых (для теста 30 м) должно выводится оповещение произвольного содержания
По срокам - неделя крайний, лучше раньше